海關關員洪國樑返工時訓到豬咁

洪生一定係嚮黨鐵站幫手捉靚仔太攰

有無人知投訴途徑？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

一人一EMAIL

呢啲好易兜
佢話食飽恰陣已經兜到

Push

唔理 投訴左先

電話地址投投訴信

呢條撚樣害死左個義士 唔可以放過

又嘆報紙又訓教幾爽喎，放緊Lunch??

佢而定一定日日擔驚受怕 邊個係鬼邊個係人

呢條撚樣

公民員事務局？

都要投訴㗎，寫封email成本好高咩

佢訓一次投訴一次
記住以後做乜我地都睇住

1句咁啱眨眼就過版

反而令佢諗下佢同邊個唔妥 捉返鬼

also 公務員secret fb
等多啲人知就自然多啲人會幫手一齊投訴

應該影埋時間

人樣衰就算啦～心腸仲衰撚過個樣，依啲仆街真係要捉去不人道毀滅

［緊急］海外買過物資既快入！

push

冇時間佢話lunch都得啦

13 draw 都夠入啦今次

有無片 得相打得甩 以前港澳試過

哎呀做乜咁唔小心呀

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

告到曾上游無護士牌

電郵 nc@dh.gov.hk

香港護士管理局執事先生台鑒：
投訴精神科註冊護士曾琛善違反香港護士倫理及專業守則
本人為非常關心香港醫療系統的香港市民。本人得悉精神科註冊護士曾琛善(RNP0003070) 在工餘時間接受大量傳媒訪問，在兼職護士時把工餘時間提供收費拍攝全裸寫真服務，更承認曾作出不道德交易。（見附１）

曾小姐曾在醫管局工作，本人對於她在離職前沒有交還制服予醫管局一事感到遺憾；曾小姐疑似使用醫管局學護制服提供收費拍攝寫真服務，更將穿著制服的相片上載在個人網誌，相片動作姿態意淫，有傷風雅。（見附２）

根據香港護士倫理及專業守則中第七項＜維護護士及護士專業的形象＞中第７.３項：「護士應該保其專業地位不會誤用於推廣商業產品或服務。」及７.６項：「護士應時刻保持充分體現護士專業，以及提升護士專業形象及公眾信心的個人操守標準。」此舉足以違反香港護士倫理及專業守則，更無疑大大損害護士專業形象，欠缺個人操守標準；嚴重破壞多年來醫護人員及病人之間建立的互信。本人希望 貴局能正視問題，交代並處分涉事精神科註冊護士。

祝
台安

香港市民
ＸＸＸ上

附１：

附２：

會唔會走o左

在

啱呀
起碼搞9佢先呀
全世界知佢蛇王
柒look

靚督

推呀

辛苦曬影相既手足

公務員事務局見

點解無人推呢個po?

Push again

的確一張相就想做9佢太難啦

來日方長 日日都可以影 人人都可以做記者

投訴

依家得張相會唔會打草驚蛇？

係咪掛住搞政治 搞到影響工作呀
我作為市民好擔心

up

壽終正寢

最好有片同影埋當時時間喎
一間佢話食飯時間坐係度瞓咗你都吹佢唔漲

幫下手推

貼街招比人睇下海關點做樣囉
你知海關最忌比人話無野做架麻

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係， 蠢撚左。 依家任佢兜

而家政府只要係搞示威者一方都會力保

千奇唔好放上連儂牆區區貼

清算師全面進場

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

你點影架

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

廢柴，聽講佢係海運大廈做野

張相有拍攝日期時間架嘛 cap埋出黎做證據咪得

佢最多比人口頭警告 我估

藍屍賤種

好撚安祥

其實個咀真係好似豬

咪撚推呀

兜佢老母閪咩兜
一巴兜撚柒落佢塊面度就有份

哇
->屌
- ->推

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

推到佢冚家鏟

奸詐小人/.

1823app?

瞓得咁開心咁爽

推 想投訴

投訴就死心啦，貼佢連儂表揚啦

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

公務員事務局？

Tui

呢d人真係唔死都冇用，幾時心臟病發死

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

點先會搞到海關炒佢？

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

email海關關長 同enquiry

聽朋友講
其實呢條友已經調左環頭
長坐Office
唔敢出嚟對客 驚畀人屌
但調咗環頭 啲後生一樣好撚憎佢
我朋友仲話而家阿洪生喺環頭唔敢出聲

拍片
影埋時間

典型嘅廢老藍絲
部門見唔少

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

洪生一定係嚮黨鐵站幫手捉靚仔太攰！又一隻人畜現形！

似死左 壽終正寢嗰隻

呢啲內部嘢高層實保佢啦 如果佢係黃先即刻停職😂
唔好咁天真！藍屍殺人放火無罪嘅！

你老味

Sleeping on duty
就算最尾入唔到，都叫條粉腸解話解到暈

高層實問番邊個影呢張相
果個就慘

食飽訓陣 攰唔比呀

呀sir做野洗你教

tui

一定要清算呢條仆街

投訴 話知佢話自己lunch瞓

同事都互相批鬥

緊係個d持住自己有180日大假 一星期返2-3日 返工又唔做野既0貢獻廢老

海關最叻蛇王

唔推唔係人

搞大佢
海關最怕聲譽受損

有無信範文寄去投訴?

紀律部隊wo 有幾紀律呀？睇過

點解瞓到直晒，好似死L咗咁嘅？

同步整文宣 貼到成街都係

屌

Cap. 342B Section 3
斷正

公眾如對海關人員服務有任何意見，可即場向海關辦公室的主管人員提出，或直接聯絡海關投訴調查課要求安排會面。

他／她亦可透過以下途徑提出投訴：

郵寄
香港海關
海關投訴調查課
部門投訴主任
香港
北角渣華道222號
海關總部大樓3樓

電話
海關服務投訴熱線： (852) 8100 3553（辦公時間）；或
海關值勤主管： (852) 3759 2288（非辦公時間）
傳真
(852) 2854 3962

電郵
customsenquiry@customs.gov.hk

有影到時間真係冇乜用

海關呢...果然係冇野做

政府大把呢d舊制好食懶做既人 部門既人係人都知呢d人咩料 但抄唔到佢 你地唔會郁到佢地你地投訴都無用

收錢訓覺咁爽

佢個名掉返轉係梁國雄

我估佢會話當時自己暈咗
仲要反焯影相個巴打做乜見佢暈咗唔幫佢叫白車

我哋好小氣㗎

嘩dllm

光復海關

推到葫蘆幫無左份長糧

海關都無野做既

DKLM

屌佢老母臭閪!

1823

死仆街

投訴到佢仆街

事實證明海關好撚多黃
唔好咁啦

投訴
海關唔係警隊 有唔妥一定會兜
不過要多d証據

推到你仆街

第一要影到寫字樓個鐘影到日期仲好，不過依D老鬼唔博升你叫佢唔脹最多warning letter

講得出就係

檯面份報紙可唔可以做證據呀?

呢個要推

唔得，佢話lunch time已過骨

呢啲二打六先唔得閒理

推阿

清算

正宗垃圾，怪唔得要捉人，驚人搞亂香港無得呃政府糧

屌你老母呀

lunch time 都係當緊值

死全家啦仆街

pish

原來海關冇嘢做成日瞓覺

做左先

屌你

在當值時睡覺
影響海關聲譽

衰13draw入面其中兩條

柯文哲

推。

瞓得好安詳

即係唔應該捉鬼
但係幾時開始 依家個個話無用就算
咩都要做 咩都要試先有新轉機

睇個樣似醒唔翻

唔好推啊
依位叔叔咁好人 幫手捉人 真係唔好再推啦～

再推就個個都知啦

原來留個言都會推咗

點樣del返個留言啊

推！

1823 幫到你

你地唔好推啦

唔好推啦

呢條友要死全家
直接害撚左個義士
唔可以放過佢

召喚獅鳥

推到佢停職

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

就係佢殺咗人？

點都投訴左先

有關 貴署職員洪國樑先生擅離職守一事

本人於是日路經 貴署辦公室，驚見貴署職員洪國樑先生竟在呼呼大睡，更旁若無人地高聲打鼾，本人感到萬思不解，故特地來信詢問。

翻看貴署之服務承諾，貴署聲稱「為社會的穩定及繁榮作出貢獻，並以信心行動，以禮貌服務，以優異為目標。」本人對此感到萬分認同及支持。但為何貴署竟會容許當值人員在執勤期間擅離職守地臥塌鼾睡？而更令本人感到吊詭的是，為何有職員於執勤期間鼾聲如雷地酣睡如泥，而貴署其他值勤人員竟然懵然不知？反而放任洪先生拋下手頭上之工作去白晝做夢？抑或貴署對值勤人員擅離職守之行為已經習以為常而佯作不見？在此，希望貴署可以給予一個合理解釋予本人，以解本人心中一個個連山排海之疑團，並令本人重拾對貴署之信心。

希望貴署明白是次擅離職守之事態嚴重；本人斗膽詢問一句：萬一在洪先生倒頭大睡之同時，有人藉機瞞騙法眼走私毒品，或者有亂港暴徒入內搗亂。洪先生該當何罪？本人亦深信如此重責，貴署未必可以承擔。更談何守護香港法治？還望貴署可以給予回覆及處理是次擅離職守之當值人員。
附上洪國樑先生肇事期間之英姿

不勝感激
19-9-2019
一名香港市民

得唔得

唔係投訴比海關呀 係公務員事務局
除咗popo 其他force都係under公務員事務局

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

唔係唔做，就咁一張相搞佢做用唔大。
都話要影唔時間先會有力D

海關做野唔洗你教

報海關、公務員事務局、申訴專員公署

死廢老

投訴下佢都好過無

枱底打飛機

I

去信海關佢老細有可能包庇佢，公務員事務局 <===正解

推到佢無長糧

訓咩教，咪屈人

呢d叫壽終正寢，the customs officer is dead

最好有時間！

拍video？

出糧比你訓

有關 貴署職員洪國樑先生擅離職守一事

本人於是日路經 貴署辦公室，驚見貴署職員洪國樑先生竟在呼呼大睡，更旁若無人地高聲打鼾，本人感到萬思不解，故特地來信詢問。

翻看貴署之服務承諾，貴署聲稱「為社會的穩定及繁榮作出貢獻，並以信心行動，以禮貌服務，以優異為目標。」本人對此感到萬分認同及支持。但為何貴署竟會容許當值人員在執勤期間擅離職守地臥塌鼾睡？而更令本人感到吊詭的是，為何有職員於執勤期間鼾聲如雷地酣睡如泥，而貴署其他值勤人員竟然懵然不知？反而放任洪先生拋下手頭上之工作去白晝做夢？抑或貴署對值勤人員擅離職守之行為已經習以為常而佯作不見？在此，希望貴署可以給予一個合理解釋予本人，以解本人心中一個個連山排海之疑團，並令本人重拾對貴署之信心。

希望貴署明白是次擅離職守之事態嚴重；本人斗膽詢問一句：萬一在洪先生倒頭大睡之同時，有人藉機瞞騙法眼走私毒品，或者有亂港暴徒入內搗亂。洪先生該當何罪？本人亦深信如此重責，貴署未必可以承擔。更談何守護香港法治？還望貴署可以給予回覆及處理是次擅離職守之當值人員。
附上洪國樑先生肇事期間之英姿
不勝感激
19-9-2019
一名香港市民 陳先生

幫手啦 得我一個腥

佢電話幾多號

一人一投訴

唔好呀 咁樣會開file架

影相嗰個係佢仇家？

累到俾警犬咬 捉入新屋嶺打到骨折
呢條友係幫兇，串謀謀殺
推到佢仆街

成撚隻鴨咁

返工時間玩賓州

亦可向申訴專員公署投訴

呢條仆街冚家鏟都唔知有冇份整死人，個後生仔個頭大大力冚落地

呢條仆街仲可以毫髮無傷咁返工

P牌照推

仆街，犯哂13draw啦屌！請海關正視聽！

推佢老母臭閪

垃圾

緊係！影佢瞓覺影時間會好玩好多。

屌你老母 投訴到佢工都冇

呢條仆街幫兇整死人

推到佢仆街

投到佢比人炒

好

投訴喇

推！ 我都寄左去 complaints@ombudsman.hk

因為反送中目前有四個海關比人炒咗

希望佢一生都冇教好訓

長眠啦屌你老母

推到佢工都無

應該下次唔小心開著焗爐 炸燶野
小心睇火呀

投訴到佢仆街冚家剷訓街

PUSH

Push
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：
1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.20
@詳細Template@

級又唔會跌 炒就更加難

講撚左海狗都係狗無人信

政府最鐘意呢類人

納稅人出糧比你訓教？

壽終正寢樣? btw 影呢張嘅手足會唔會出事

投訴到佢仆街陷家剷

喺連儂牆都見唔到呢位關員嘅相嘅？

你試吓大亞灣核電廠有同樣事發生，然後官方再同你講同一番說話你會點？？？

大眾對公務員要求本身就高，加上佢仲係隸屬紀律部隊，我話撚知佢點解釋都唔撚接受啦，點都port爆佢先，唔應該由我地幫佢諗埋籍口而合理化佢啲閪作為架

佢訓得好安詳

又係你呢啲零建設性嘅說話，做合理嘅事算乜撚嘢天真啊

屌你老母 推撚爆佢

又唔做野！！！

其實呢啲係殺人共犯
應該同河妖一樣係優先處置

推死佢

仲可以睇報紙
爽

其實唔使咁急投訴
傳到通街都係先

喱個真
所以投訴埋申訴專員公署先有用

利申公務員

推到佢仆街。

啱呀，想紅唔會好難，
等大部分人都知你海關sco89192個大名，
成隊人都俾佢一個唧濕晒，區區一個sco我唔信咁多老細會保佢，
海關裡面真係藍極有限，
成隊由上至下都藍仲要啲老細同你一個小小sco會fd底既或然率真係接近0

通常喺邊放工？

海關就係冇野做

海關無野做

個樣好安詳

唔似海關 似機場保安

呢啲根本仆街藍屍日常

番工蛇王訓覺 放工就唔撚好扮哂正義 打9人啦
唔知會唔會有人為左訓覺 特登整到紅磡火車出軌

commissioner@customs.gov.hk;scsoffice@csb.gov.hk; complaints@ombudsman.hk; customsenquiry@customs.gov.hk; csbcomp@csb.gov.hk

1823 called

篤唔篤到唔知 不過令佢疑疑神疑鬼 唔敢蛇王訓覺已經算成功

幫佢去9GAG搞返個創作大賽

到今時今日呢條畜牲仲可以好食好瞓，屌你老母